有無人會睇台灣直播 麥卡貝呀魯蛋lng咁呀

利申定先 我都係9成睇youtube精華 唔係咁好彩得閑睇聽直播
一開始係幾年前睇大中天精華
之後斷斷續續咁搵魯蛋精華睇
再睇下老皮
睇睇下又無睇老皮 但見到魯蛋同六嘆打機好好笑就睇埋六嘆
近排就直情返工都開住lng精華聽 發現六嘆鳥屎兩表兄弟真係幾撚搞笑就再dig d野黎睇 去麥卡貝睇埋現在宅知道
中間又有睇下女女咁 鍾共旗下員工葉子又睇下

統神我無玩lol所以接觸唔多啦 但唔多講都好多人睇
行玩遊戲台個幾月都會講一次

呢個post咁既鐘數開 都係睇完lng直播開

木曜四超玩

呢個真係100分
一日系列睇上癮

最新個幾集睇到我都想去行玉山

媛媛

喂 真係幾好睇喎 睇左一日美髮 好笑到

lng圍內吹水好好笑

佢真係好正
僕の金玉 血が出だ

雖然婕翎做節目真係好笑好多
但有媛媛咁靚既花瓶 我睇佢都抵

多數都係聽佢地吹水多 已經好好笑

有時覺得我係小六都唔會咁好eq
由佢無業笑到佢返工 由無女笑到有女
最撚賤真係估職業個故 哥布林！矮人！
咁地精就慘成為佢trademark

leggy山神唱歌好聽
時不時玩舊game eg 新絕代雙驕

鳥屎認真講沉重話題個時幾好睇
講娛樂話題個陣又夠troll

最後蝴蝶兒 靚女

小六應該以前識鳥屎嗰陣已經係咁既待遇,加上LNG成班人真係好FD所以先可以咁講笑

LNG! 魯蛋！ 阿公kid！ 反而唔會睇婕翎個個 勁悶！媛媛好正，真肉地

媛媛傻更更咁 好正

佢地係小六單身個時話過
成日見到d人有女朋友 就會諗
呢個人都有女朋友 點解小六無
點笑佢都對佢好既

起碼好過大魚先

Yoro：可不可以
小莓：不行

有追開拜五？

見你個名似係玩SF

有呀，唔識日文唔識英文係要睇拜五先學到格鬥技巧

missing you 拋去愛...

總知高質過香港好多

恭喜你先
evo17 afc champion fans

大魚好嘈好低能咁 我都仲ok既 但都明白點解會唔鍾意佢

j0都已經放棄同佢兩表兄弟接gag

LNG 圍內D互動好正 家下木躍4超玩好睇D 個一日系統真係好高質

多謝先！
但我比較想佢街四攞EVO多啲，雖然都好為佢開心